如果一位老人感染到肺炎叫？

肺老？

0/10 再努力

老漢肺炎

👍👍👍

腦炎